我唔明有咩好分化，黑警開唔問TG，兩派人都係會互屌

今日1800會唔會清場搞到世界大戰
結果冇，留守派就屌散水黨
但係只要諗多一層，若然真係開TG
散水黨都係會屌留守派
情況係一模一樣

換言之無論黑警射唔射TG，要我哋互屌嘅目的就達成咗

所以問題就在於，大家過度集中思考流傳信息真偽
明明本次抗爭重點係be water，完成戰略目的迅速散去 (散去非指散水，視情況而定)
如果目標係唔比飛機升降，目的達成之後咪去東涌食個飯飲個茶
機場真係又復飛，咁咪又返去

推

其實每日局部時間停飛，政府真係唔會點理啫